篤人背脊既女人

到底篤人背脊 係人女朋友講人壞話拆散人既女人係咩心態？
怕唔怕有報應啊你.....

都要你女朋友本身唔信你先得

你知啲女人傳下傳下個版本可以有幾唔同

真

直頭好似新故仔咁